收到風，SARS又係香港爆發！！！

收到風！！！！沙士準備又係香港爆發！！！而且傳染度極高！！！大家一定要廣傳開去！！！！

所以如果去到人多嘅地方，戴口罩都係在所難免！！

[red]一定要傳開去，要全香港人都要有沙士嘅危險！！越多人知，就越有合理理由戴口罩［／red]

推到有肺炎 肺癆的朋友唔帶口罩出街 係政總門口咳 係狗屋門口咳 對藍絲咳

直接同大家講反蒙面法就係和理非學懂無視法律 進化勇武嘅第一步

大家要包哂成個頭保護自己

香港人唔好再係人地個框框入面玩啦
規矩人地定無可能會贏
出緊急法佢話抄你家就抄你家
跳出框框
宣佈現政府諱法並成立臨時政府
再立即宣佈香港進入戰爭狀態
同時以臨時政府名義請求聯合國/美軍出兵
並承諾香港將承擔所有戰爭開支
籌備明年1月1日大選

推

fk...

😱

屌啊

3個月前咪姐係10月尾、11月頭

你既真正身份到底。。。

9up up中姐

8個爆料人其中一個
仲要繁體俾我地睇
仲要p牌,新會員

勁

樓主你點知的

真